應唔應該追佢 好矛盾

小弟今年20
翻工嘅時候識左個大我3年嘅女仔
下面就叫做K啦
佢係過黎炒散
矮矮地幾可愛
之後見佢翻多幾次
我就抄左佢牌
過左兩個月 啲同事同我講話
我有一個係到一齊做嘅小學同學好似同K有啲野
之後知道 原來佢地已經拍左拖
我好傷心 唯有扮唔係鐘意佢
之後同佢做左普通朋友
佢同我講 話自己年紀都唔細
想搵一個成熟少少嘅人
佢又話自己唔睇好宜家呢段感情
但係佢又繼續拍落去？我真係唔明
我同個小學同學已經反反地面
但係我真係好鐘意佢
佢話之後會飛去外國
仲未講比宜家個男朋友聽
我追女仔已經衰過幾次
到底我追唔追佢好？
我自己都想搵個以結婚為前題嘅女仔
如果追佢我咪姐係撬我小學同學牆腳？
好似好仆街咁
到底點算好 個心好唔舒服

PS Sorry唔識打正字 打開呢啲同音字 對唔住啊

樓主小心係咪俾人收兵，同埋等人真係分左手先去馬啦,俾綠帽人好仆街

ok

你唔試吓又點知唔得?
感情嘅嘢冇分錯對
如果佢條仔真係咁好嘅你就撬唔到啦

btw 廿歲人仔咁快諗結婚又好似早咗啲喎

我想去追佢 但係我都怕比人收兵

Welcome to 5p

到你同咗佢一齊 佢就會將依番對話同另一個男仔講

對唔住囉

我想拍拖

覺得像收兵

佢係一個好獨立嘅人
唔似會收兵掛
不過佢都拍過幾次拖
我都唔知
好掙扎

究竟我係唔係上緊5P?

屌你老母啦
喺啊柒頭
咁鐘意講你自己咪又係用
而家連登係唔係咁小學雞

啲女主動同另一條仔講唔睇好依家呢段感情係乜撚野心態

我都唔明 R哂頭

fd zone

喺
1. 表示時間或者地點。
【例：表示時間】啟德機場喺1998年今日正式關閉。
【例：表示地點】我唔想再喺伊個地方再留多半秒鐘。
2. 表示動作進行緊，常見於「喺道」
【例】你喺道做緊乜嘢嗟？

係
（文言文，粵語，客家）是
烏龍茶係茶嘅一種。 [廣東話，繁體]
Wu1lung2caa4 hai6 caa4 ge3 jat1 zung2. [粵拼]
烏龍茶是茶的一種。

雖然樓主想捍衛正嘅苦心係好事
但建議樓主唔好咁衝動
自己做吓資料搜集先呢就可以減少出錯機會嘞

已friend zone,條女同你無感覺先可以同你好理咁溝通，無謂再訓身了

對 點頭是岸

屌你 係好撚鍾意嘅 就追啦
但都等佢分手先
先保持距離